想玩十年challenge，但原來除左學生相冇影過相

由細到大
冇回憶
冇女
冇朋友
成世人得讀書
讀完咪又揾萬頭
咪又屋邨仔
講真
以前間mk中學
年年考頭十又點
去唱k去玩個d
放學躝街
行華都新墟
吹水煲煙個d
而家有d裝修
有d已經m記和民經理
有d整電話
有d商場幫人化妝
成世人冇行錯
al有b有c
gpa 3.6x
反而讀唔成書
揾得多過讀得書
最慘係
人生suppose最開心時間
奉獻左俾讀書
到頭來
一無所有
冇相
冇回憶
冇玩過
冇開心過